Canon Zoom 鏡頭求推薦

最近想買支Canon zoom 鏡玩下
但唔知邊支比較好
求推薦。求性價比高 唔好貴得太離譜
依家小弟用緊80D